臨時政府前 先草擬香港憲法

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？

其實建立新政府前提要有新香港憲法，係憲法之上再討論政府組成/框架/三權
狗好有可能只批831遮打集會，我地可以係舊立法會前開全民制憲大會，再用成個9月完善
831如果勇武，可以改由中/大學生既罷課帶頭，係9月初廣邀各界人士去中文百萬大道開全民制憲大會

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

即使新政府建立唔成，草擬好既香港憲法對將來香港民主/社會都有莫大裨益，而且0成本+安全，適合和理非

save左做bookmark好耐

push

未必個個都同意，同埋要有個位比無上連登既人可以討論

推

就係話可以拎呢份野做「朗」討論

推 推到有個更完善更能代表到香港人既憲法出黎

可以先比朋友同學睇下，用facebook分享都可以，我自己覺得唔好打民族/本土旗幟，只需要話係"個網都寫得幾好，都想香港憲法可以類似係咁"

831見

要法律界手足幫手

14年好似有人做咗

永續基本法呀 你自己果套憲法揾鬼認

先有個臨時議會
訂立憲法
宣布 現有警隊 係非法武裝分子 失去執法權力
訂立 公民自衛權 市民可合法持有防衛型武器 及行使武力 保護自身安全

推
香港獨立

黃任匡: 杏林覺醒團隊壓力爆煲 瀕臨崩潰邊緣 籲國際人道組織派員來港

直接用返基本法 再修修改改

tui soeng jit mun!!!

必須推動制憲運動

發夢寫咗一部香港憲法